希望暫緩勇武

我諗依家港共唔會應承五大訴求
應該會等到10月底美國通過左香港民主人權法之後
美國比壓力港共中共, 先會接受1,2項訴求
勇武成效唔會大過美國立法, 但係付出會太多
不如和理非到10月底港共中共都唔讓步既話先再諗勇武

大家睇下, 當係聽下其他意見

推

依招如何？
點解要等林鄭應？直接截住佢問啦。

好，建議休養生息，回歸生活
等待下一個五年

不推文回覆
上一頁，收皮啦風向撚

到時可以係集中營勇武

等待下世添

勇武可以係教育營除罩相見
賺人熱淚

乜撚野太子黨
得咁閪少錢拎出黎收皮啦

不推文+block

美國會係10月1日用國防法制裁港共中共官員
依家勇武都係對付D condom官員
佢地已經預左比美國制裁, 所以依家係到搞亂香港

鬼
捉鬼開始

低能
唔勇武就多咗清算

中共唔會係無美國壓力下讓步架

on9
宜家未停都被清算
停埋，不敢想像

不要推文

咁唯有建議大家拎美國國旗去勇武

好，等唔到下一個五年再等下一個五年。

要盡量比美國人睇同埋美國傳媒報導

好啊。
到時監獄風雲 先勇武

笑死

你班仆街

風向撚死撚開啦